攬炒成唔成功唔係靠自己把口講嘅

當對家都認同呢刻真係攬炒成功
咁就真係應該加多幾錢肉緊啦
成功將至!

我愛港版國安法
現今世上最偉大嘅加速師